呢幾日條街真係好好行

人又少，又無晒支那人，感覺好似返到去2003年之前咁。

北區仲係好多蝗...

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

無晒火車頭

有口罩唔怕啦

冇哂大陸人
出街都安心少少

少。唔係無。

仲見到有少量操外語既支那人

full gear 都奶野

香港邊個奶野？